【牙羊決賽出到】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

垃圾題

柒topic , 負皮

SHE WORE SHE WORE SHE WORE A YELLOW RIBBON

想開個串車迷

咁貪心 我想排到公屋炸

大家好

開，十卜u

倫敦友好球會

一陣牙羊吾黎比人笑牙

車迷決賽見

【磨刀霍霍向美羊】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXXVIII

我都開左

Good

錫番

笑雲加姐

各位清打fifa可唔可以參埋我

遲啲再傾
好多野你睇人好

學霸打fifa 會唔會計晒啲角度先射波架

this one la

想玩玩了

干地johned

早知做 DOJ
又 hea 又唔係少好多錢

域子有咩好，我有咩好

屌你啦
我舊時踢青訓踢x朗嗰位架
pro club參埋我pls

dept of J

幫老細打j 含j ,忠於我黨就ok

有冇手足宜家打fifa

高層

域帝幾個月唔見人

JUSTICE 牙
正義聯盟

Sport1: Arsenal have had two bids for Auba rejected (€50m and €58m). BVB ideally want €70m but would reluctantly accept €65m.

包皮成日開垃圾topic!!!

禾清唔好咁啦 美羊就黎架啦

垃圾緊係開垃圾topic

屌你老味出夠65咪撚煩啦

屌你老屎 冇人理我

就走
想入場睇羊
快啲搞掂啦

我開過個串鳩軌既topic ok??

出€61m啦
順便撚下多狗

太多人生然家

50m+1

快撚d 光頭佬，俾晒權你攪都攪咁耐

聽日返9半呀 今晚仲要溫書 /_\

下次比你開
頭先你早講嘛

豬刀巧温

我講緊毒辣屋已經999，講唔切
小欖王緊要點

Raphael Honigstein @honigstein

Aubameyang deal increasingly looks like a bit the Xhaka one. BMG couldn't believe how low some of the figures AFC proposed were early on. AFC ended up paying full whack, eventually....

*a bit like*

AUBA得未呀屌

Arsenal believe BVB will cave in and lower their demands in the end. The club is counting on that to get Auba. BVB would want Giroud in any deal.

Sport1 says the two clubs are running out of time.

好想知禾CHING 點解比SUPERVISOR 針

65M其實都已經算好高

[炒柒你班阿狗就緊架啦]車迷開心迎接迪斯高及艾馬臣加盟討論區

Asian?

靚仔囉

車狗我們到了你在哪？

仲未推爆?

矛可能

佢地個po推成日都推唔爆

阿狗爆左幾個post
軌都仲係用緊果個串咀post

吊 禾以前9點堂 喺hall打機打到6點先訓都係咁啦

手足們唔屠龍？

專登既
吹?

呢度班小圈子

車迷數量遠不及阿迷

包皮又粒到美羊羊黎唔到

我一星期四日八半，仲要遠過以前返工

手足係邊位
Readloser?

阿迷太有料，互含一下就十幾頁

屌奶星咁大隻(RL)

所以車路士領袖都係爺爺私人坐騎

快

要黎既始終都會黎

痴撚線架 訓兩個幾鐘上堂一定爆腎

美羊如果黎既話真係對阿有返d期望
Btw後防有無加強返少少

好快殘

想當年雲爺爺堅持決賽都出後生仔嘅聯賽杯,而家要精銳盡出去爭

呢個channel個片頭次次睇都會以為係官方野片黎

連續三晚訓得5個鐘
今日上堂恰著咗 起身本書有一撻口水 =v=

淨係返學都唔掂

Wengerball

咁你又多左小小既

何必呢

Mohamed ELNeny‏ @ElNennyM

Now there are players fighting every minute for the logo and the fans 🙌🏽💪🏽
#WeAreTheArsenal
Wembley time 😍♥️♥️

艾蘭尼真係jer住山狗唔放

其實佢講緊高基🤣🤣🤣

好大仇口咁,Now

乜有人上堂唔瞓教㗎

有 以前同同學仔上堂打三國殺

爭在未開口講：拿見到未呀你要既鬥心啊

係hell訓好過無謂浪費大家時間

乜有人上堂架

埃及 好波

政法隊伍要深刻認識中共的領導是中國特色社會主義法治之魂，堅決抵制「三權鼎立」和「司法獨立」，矢志不渝做社會主義法治國家建設者及實踐者。

死阿狗小家到

World cup ig個個post 真係好好笑

反埃又輸！

唔是唔想fight
係唔想fight under your shadow

講呢啲

好想睇羊同水貨一齊跳吹肅舞慶祝

Aubameyang's proposed transfer has ‘stalled’ and Dortmund are ‘increasingly angry’ with how slow Arsenal are progressing with talks. [@Sport_Witness via Kicker] #afc
無啦

屌愈黎愈覺得多仔係到玩野

咁咪唔好黎
買下中堅好過

又激嬲人

依家隊波只要老野執教邊個黎其實都無分別
根本係換湯唔換藥
當日臭燒同山狗黎嗰陣咪又係個個打飛機打到入廠咁滯
結果成績大家有眼見

多仔想70m呀 獅子開大口

拉下布姐

夾硬留隊佢都無著數

過多幾日就會出MK 歡迎阿羊條片

仲想要埋GLO

羅賓背叛左我地
睇下會唔會蝙蝠俠代替羅賓黎救世界

England set for World Cup U-turn over Jack Wilshere as Gareth Southgate heaps praise on Arsenal midfielder

前者

羊差唔多成30歲 有無可能70m

驚what
睇住黎食

Dortmund want over €70m. Arsenal’s first offer was €45m plus €5m in bonuses and their new bid is only marginally above this offer. [@Sport_Witness via Kicker] #afc

係咁LONDON , 續約未呀

@MesutOzil1088
44秒45 秒前
更多
good vibes. good day. good life. 〽💥 #London

老實講都唔知邊個無誠意
我地CEO加首席球探過曬去傾
佢地個邊一蚊都唔減仲要base on原價借多個基佬走
公平咩？

對鞋有冇taobao link

teasing us

PR

Reporter: "Is this the strangest Birthday, you've ever had?"

Mkhitaryan: "It's the best Birthday, I've ever had."

I already love Mkhitaryan #afc

反山大隊長：
埃及仔
藍斯

反山隊員：
基佬

講真我地唔買無咩問題，本身冬季唔預有人嚟添，收到MK送走鬥心狗已經收貨有餘
佢大不了咪再雪半年

牛奶呢

官酸未

Sport1 says the two clubs are running out of time.

angry最好唔賣，首要補充唔係呢個位
但最驚買唔到人

多仔在禁錮牙羊

得翻一星期都無

屌你老母臭多狗

呢個lineup 好型棍子

牛奶勁有霸氣
OOO成個徐錦江

見到嗰條今季先由科隆去多仔教嘅主帥就唔撚開胃

紋曬身大家知咩事啦

R痕姐

唔係話盲反定點
但係點解11個人擺pose
最柒嗰個都係iwobi

唔計買羊為留燒呢個因素，真係唔買好過，畢竟已經開到成60m

拿卡好撚型 同埋比人感覺好投入隊波好肯為隊友付出

真

錢又唔係我比
y not
睇個勢都唔會買evans啦

拿卡真心好，我季初有份笑水貨

其實贊成唔買auba，
50m加借基佬已經比盡

牙羊mola mola

所以咪話如果無時間揀其他人就轟落去

因為佢真係柒
係型既好似沙卡就咁棟係度都型

多仔想要埋基佬

夢遺平時成個毒撚咁
呢張都好型

Iwobi 真係點影都柒

見到推咁快以為買左

借炸喎
留佢場場打後備公平咩佢要打世盃

Arsenal’s move for Pierre-Emerick Aubameyang in doubt as talks stall with Dortmund ift.tt/2ncEbij #gunners #coyg #Arsenal

嬴兩場又話唔買羊

禾子又無埋

你地真係想場場睇IWOBI 同黑B?

NEWS: Arsene Wenger suggested he is happy if Arsenal do not manage to sign Borussia Dortmund star Aubameyang...

車狗仲未推爆post

屌 垃圾屎

Jose Mourinho has signed a new contract at Man Utd 'until at least 2020' 👉 bbc.in/2FbIvFZ #MUFC

係咪第一次領隊生涯續約

似係會拖到 deadline day 搏好價
多仔可能嬲到唔賣

似想逼尻多仔就範

58m買唔到都無得屌

比比鳥似鹹濕阿叔

明明laca 同2＆b 都係力架 laca 型幾多 2＆b 成個毒撚咁

Lyon President Jean-Michel Aulas on Nabil Fékir & Tanguy Ndombélé: "If we qualify for the Champions' League then we'll do everything to keep them; if we don't, we will sell them for as much as possible, but that would be a disaster." (L'Équipe)

爭個幾 M
羊呢個 level 既前鋒錯過左就有排都冇
禾走左山走左
差唔多上季夾埋 50 球
另外已經冇哂快馬

講到咁白少見

laca都算樣衰

早兩季99lin都算樣衰
但排埋拿卡隔離，成個花美男咁

講靚仔黑人真係禾仔同黑碧呢d

其實隊隊都大巴，有幾多位佢跑
同埋佢腳底一般般，陣地戰拿卡好過佢

禾仔邊度黑人

Bild plus: Aubameyang’s father is the one responsible for his son’s heart being set on a move to #AFC.

黑碧都靚仔

自己貼錢黎啦，不過其實如果佢真係黎左，佢同laca點分

幾時可以落手救人
幾時撞到啲細路冧低/爆缸可以比我救下咁

點解隻羊咁憎多仔點都要走

佢大部份入波都係禁區搶點
呢樣佢強過 laca
你見 laca 屈 finishing 但係場均起腳低 (in arsenal and lyon)
就係呢方面觸覺唔夠起腳機會少啲
佢兩個唔同 type
Laca 護波用波好但係衝前搶點果下慢

羊成29歲 你估好似丹比利咁值錢肯dom成億幾咩

Spurs boss Pochettino has a message for Wenger: Focus on Arsenal!

爺爺食屎多過你食鹽呀

可唔可以救下我銀包？

其實羊唔係大家稔果種純跑狗
近年好多隊 vs 多都係縮
佢拉空位同現身搶點好強
可以睇下呢篇

Either way, to put Aubameyang’s ability to get through on goal down to his pace alone is insulting. Sharp, intelligent movement in the box is truly the key and something Arsenal have not seen probably since Robin van Persie left the club. It’s regularly mentioned that a lot of his goals for Dortmund are tap-ins but he isn’t given enough credit for getting himself into such brilliant positions.

A burst of speed over the first few yards certainly helps but it’s an ability to create space for himself that sees Aubameyang score so often. Whether he’s peeling away to the back post off a defender’s shoulder, or moving towards the near post only to dart back into the space created, the so-called tap-ins are regularly earned, rather than gifted.

His height (at 6’2” he’s marginally taller than Robert Lewandowski and Edinson Cavani – not what you expect from such a quick striker)

The close control becomes an even bigger issue if he is to be used like Alexandre Lacazette or Olivier Giroud, players who hold the ball up and link play excellently. Aubameyang will be on the end of moves but hoping he can help build them is extremely optimistic and makes you wonder if he will become stuck on an island when Arsenal are struggling.

A potential partnership with Alexandre Lacazette does ease that concern. Since joining, we’ve seen that Lacazette is excellent at keeping hold of possession and bringing others into play.

Bild plus: Aub’s father convinced him to join #AFC. He is the driving force of this transfer.

其實而家係咪談判破裂 簽唔到了？

搞唔掂Auba就50m轟落去Malcom/Mahrez度啦

Dembele 半完成品
過人果下勁
之後啲決定成日都鳩
貴在 only 20
羊連續幾季入球率高/平利雲

呢個要問迷普/ryo蛇

其實可以考慮celtics 個moussa dembele

老實講，季中買人預左貴，依家仲要借埋基佬畀你
£58m/€63m左右差唔多啦, 快快趣搞掂佢，下場英超出場

我都鍾意多毛毛有睇開
羊唔係唔好，仲好好丁添，跑係佢好大優點，但其他野而家隊波都有人做到
買到當然我會開心，但唔值all in咁解姐

fifa好用

如果我地係獌 / 鏝我都同意
不過 let’s be honest
佢呢個 level 既 striker
今次錯失左阿狗都好難再買到
同埋走左山 we need a boost
買到既話士氣好唔同

係買就快啦吊

背後作用 eg 續燒，士氣 >實際

最驚雲加買左mk auba之後唔用
下場英超已經係星期三深夜西波，唔出佢地真係嘔血

但打得咁順，我又覺得唔係一定要出先

第一場未必正選

好似買燒果季
一買完啲人有返信心
如果今次 fail
又變返核心主力走之後買唔到同 level 既人
定唔到軍心

無心賣就出句聲啦
等我阿簽其他人嘛

禾清所言甚是

Aubameyang + mk
啲人起碼會覺得新班子有料到
如果又 fail
Same old shit
個 club 同 fans 既 atmosphere 又會變到好 toxic

今次真係all in冇plan b
同埋ozil mk都29, 買隻羊番黎谷呢幾年都正路
仲有死老野都等緊係高峰退休

留名等睇下一手得返哂d死老野係度

中場玩得耐啲
買個 malcom 前場都仲幾 young

買咗味？

埃及仔

The Bundesliga club are demanding £60million for the Gabon international, but the Gunners have so far made one bid of £44m.
And according to German publication Kicker, Dortmund are ready to abandon talks.

Aubameyang's proposed transfer has ‘stalled’ and Dortmund are ‘increasingly angry’ with how slow Arsenal are progressing with talks. [@Sport_Witness via Kicker] #afc

Dortmund want over €70m. Arsenal’s first offer was €45m plus €5m in bonuses and their new bid is only marginally above this offer. [@Sport_Witness via Kicker] #afc

Dortmund are not pleased with the actions of Arsenal and the negotiations are at a stage where they could fall through completely. #afc

其實多狗都幾撚過份，比左你又唔滿意，滿足左你又叫高小小，然後仲話要埋基佬
比撚埋條底環你好唔好

不嬲都話叫價 70M euro
我地 bid 緊 50 到
得阿狗會賤賣當家球星

Bild however reporting that Aubameyang could make his farewell match with #BVB on Saturday. Arsène is planning to have him for Swansea on Jan 30.

Bild 話 arsenal still confident

差成20m 買拿卡個時都冇差咁多

個距離仲遠過上星期

Euro 姐
啲 source 話最後可能 60-65M euro ok ie 52-57M pounds

好似話 second bid 同 first bid 相差無幾
之後多仔嬲

打雙箭啦
再加兩個攻中

用返柏金年代個陣啦

阿狗不嬲都係咁，先傾唔成人咋嘛

但今次真係唔算無誠意啦, 唔通佢叫幾多就俾幾多咩

屌 隻羊係咪黎唔到

Sport1: #AFC have had two bids for Auba rejected (€50m and €58m). #BVB ideally want €70m but would reluctantly accept €65m.

8m euro , 我諗呢度好多人成世都搵唔到

Arsenal have had a second bid for striker Pierre-Emerick Aubameyang rejected by Borussia Dortmund.

The bid of 50m euros (£43.64m) was made by the Premier League club on Wednesday and was turned down immediately.

BBC 話我地 bid 43.6M pounds
其實 50M pounds reasonable la

我都同意50M pounds 頂盡 (唔加基佬)

其實距離我地報價都係 6.4M pounds
有得傾既

一個想賣, 一個想買, 一個想走, 又唔係差好多, 都係鬥耐性

下星期六去油腸睇我禾
有冇清經驗之談 早幾多去到好

45 分鐘
可以影下相同埋落去睇佢哋練波
走果陣盡量行遠一個站如果唔係有排你等

SKY SOURCES: Olivier Giroud won't be leaving @Arsenal for @BVB in this transfer window. #SSN

"I wish it."

Cristian Pavon drops a hint about his future after links with Arsenal - sqwk.at/PavonArs

Around 60M for Aubameyang, that's how much Dortmund is demanding.
Personally, I don't think that's too much and I can easily explain why:

▪️Oxlade-Chamberlain - 40M
▪️Kieran Gibbs - 7M
▪️Coquelin - 12M
▪️Walcott - 20M

Do the math. Where's the money at?!
#Arsenal #COYG

唔加錢 豬烏又唔走 係咪即係唔洗諗

不過好多source 都話65m 就會攪掂
阿記想拖到人接受

咁睇嚟冇喇

一定簽唔到羊啦

我基

好波

牙羊

1月，70m on9

睇返對軌精華
窄卡真係幸運之鬼

明明轉撚左班轉會團隊，做咩用返雲賊拖字訣？
個8m euro係咪咁撚難拎出黎啊？我比囉

gchi

euro ah

PM 雲加戶口俾你

Mesut Ozil is demanding £300,000 a week to extend his contract at Arsenal

The current talks have been based around new deal worth £250,000 a week

俾啦

Giroud's agent "Anything can happen in the next few days,"

是咪即係會外借

有個交通燈啲球員走果陣一定會經 本地fans有時會去嗰度捕啲球員簽名影相

cfctv個sophie咁正既

呢個300k抵比過朗肥啦

求位置

成日同troopz個班拍野

有冇人諗起鋼鍊隻合成獸？

爭果 5 萬磅, 叫球迷一人一磅助養都夠啦

愛德...哥哥...

我18號都睇完對水晶宮
我早左1個半鐘
早到其實唔怕悶
可以趁冇乜人影多d相
又可以睇下球員熱下身
見到奧瀟 熱身都特別型

Btw...你係member買飛?

去過 個人經驗
燒 卡叔 大梅 勁好人 任影唔嬲 尤其卡叔 仲會傾計添
啲後生嘅都勁好 要吸fans
反而細梅基佬 山狗 都係pk黎 黎遠見到fans加速奮走

早到好阿 有得飲杯野行下球場 燒熱身係特別型

係 我果日仲特登係出面買左Match Day 頸巾 留個念

唔怪得成日dm 細梅都無人覆啦

郵報：阿仙奴欲900萬鎊簽哥連泰斯防守中場麥孔

《每日郵報》消息稱，阿仙奴正在追逐哥連泰斯防守中場麥孔（Maycon），他們準備開出一份900萬鎊的報價。

阿仙奴主帥雲加渴望補強俱樂部的中場，這個月他們已經失去了高基連，在阿仙奴球探團隊前往巴西考察了數週之後，阿仙奴已經將目標放在了這名中場身上。 、

20歲的麥孔已經給各傢俱樂部都留下了深刻的印象，而根據報導稱，有許多英國球隊都對這名球員感興趣。哥連泰斯願意接受外界對這名中場900萬鎊的報價，但他們希望簽下這名中場的球隊可以先在本賽季餘下時候將其租借回球隊效力。

邊到似啊

果啲頸巾超污糟

雲加係咪傻撚左
竟然買防中
賣99lin
買潛力幻幻
又索1m

Riyad Mahrez and Islam Slimani attended Arsenal's Carabao Cup semi-final

Leicester duo were at Emirates on Wednesday night to watch win over Chelsea

阿仙奴主帥雲加渴望補強俱樂部的中場，這個月他們已經失去了高基連
屌你老母
咁叫補強呀？
放一買一

唔緊要啦
買黎留個念姐

法國茅人king 波

車狗個post仲未爆

Coquelin係華西表現一般暫時

希望佢踢番起啦

唔買就咪撚報啦屌
成日比假希望

遲下變左哥古夫咁

match day scarf 唔係official架喎 做咩唔入總店買

岩岩查下原來哥古夫先31歲

通常英人都好好人 尤其啲後生想吸fans 嗰時我去2&b啱啱出道 揸架柒車好似係ford 任影任簽唔嬲 不過無乜人理佢

同會然一樣

唔係包皮打得好既話 華西應該唔會買佢
佢踢華西都係好雞肋 你睇包皮係嘩嘩聲 睇99係屌鬼

我去果年買唔到飛, 賽前一日入場球行下, 走果時見到爺爺

我知呀 本身都有兩條係shop買

Breaking | Chelsea are sounding out the possibility of signing Arsenal striker Olivier Giroud on loan, according to @DiMarzio.

Olivier Giroud "not convinced" about a loan to Chelsea, according to @DiMarzio.

其實放包皮係咩玩法
佢點都好過柏芝同holding

第一個爆阿狗想簽羊既source
岩岩爆轟想借我基

買迪清高啦
咪撚搞我基佬

如果真係買既話
咪姐係佢地教練團認為呢個巴西仔勁過高基連
佢地認為實力排序會係
1.elneny≈maycon>coquelin/
2.maycon≥elneny>coquelin
咁既話的確叫補強

都係差唔多既情況下
留英人/後生仔博佢進步都幾合理既

梨唔洗訓

成隊波仲有好多短板

雲加理念係買一個同位就補左

用古圖斯黎換

主場比賽賽前一日朝早九十點去Conley訓練場有得捕影相簽名

Chelsea becoming increasingly frustrated with Antonio Conte appearing to criticise their transfer strategy in public

正 我係怕排隊入場有排入啫
前兩日買左member 準備場場主場睇波

ching介唔介意加個tg問下野 eg捕獵位置

俾

牙羊有咩進展

我都覺得250k 好貴了

炒左佢然後教阿仙奴

讀書加運動刀叻

牙羊黎未

我都真係冇試過去捕佢哋

已經系禾地既人

唔好串我了
嗰時係london翻intern 放工weekend悶到pk先去做啲咁嘅野
conley training ground就真係未試過

It is "very unlikely" that Tottenham will not sign Lucas Moura this month, according to tomorrow's L'Équipe.

星期五

Essentially, L'Équipe believe that Tottenham will sign Lucas Moura this month. If talks break down, Arsenal continue to monitor the situation, but the PSG winger is only a back up option for the Gunners.

買唔到阿羊既話
Moura is the back up plan

以前 exchange 得閒啲有諗過去 training ground
不過都係懶

做咩唔唸下試下馬體會卡拉斯高
試下都好啊

依件馬體會肯賣，不過好似有啲獨食，同隊友關係都一般，雖然買到都會j，不過驚變第二隻山狗

以前係倫敦住基本上一得閒就去排supreme賺外快

屠龍

Arsenal & Manchester United will both be questioned by UEFA after Alexis Sanchez missed a planned drugs test at London Colney on the day of Alexis’ transfer to Manchester United. #afc

留基無羊大家收唔收貨先

要返工，不了

Arsenal transfer news ft Aubameyang and Giroud.
On going talks behind the scenes.

#AFC #BVB

BVB boss Peter Stoger: "The possibility that someone gets injured in training is as high as in a game. I don't leave someone out just because we have a plan to sell him (Aubameyang). It's not safer for the player, to leave him out...If someone is fit we will let him play."

咁就不了
能力無加強到
只係留左個後備係到

有冇羊大家刀想留基

Breaking | PSG have received offers for between €25m and €40m from Liverpool and Tottenham for Javier Pastore, but the player has rejected them, according to @DiMarzio.

Armenia coach Artur Petrosyan on Mkhitaryan: "We are very happy with this transfer from Manchester United. His style of play will be better suited at #Arsenal"

【體育】對於阿仙奴主帥雲加日前不點名指某些球隊多年無冠，熱刺領隊普捷天奴作出反擊，指雲加不應談論其他球隊，反而應該專注於自己的球隊之上。

近年英超只能爭逐前4的阿仙奴，被不少敵方球迷嘲笑多年無冠，領隊雲加日前受訪時就批評傳媒的渲染，影響大眾印象：「看，己隊已打入過幾次決賽。你們傳媒的取態有改變過嗎？沒有。有些球隊已經25年沒有入過決賽，仍然得到你們吹捧；但己隊即使在過去4年贏過3次英足盃，你們都會狠批我們。」

一般相信，雲加提到無冠但受傳媒吹捧的球隊，指的是死敵熱刺及球會史上從未贏過英超冠軍的利物浦。熱刺領隊普捷天奴回應雲加的言論時表示：「我這麼年輕，而且只在英超5年時間，執教過修咸頓與熱刺；去談論其他球隊實在毫無意義。」

普帥甚至直指雲加不是：「他永遠都是世上其中一位最佳領隊，我很尊敬他；不過，我想，他需要談論的是他自己及阿仙奴。他是一位出眾的領隊，但每個人都有犯錯的時候，而我認為，他就己隊或其他球隊發表意見，那就是一個錯誤。」

普捷天奴2014年夏天離開修咸頓，出掌熱刺帥印，但目前為止尚未帶領球隊贏過任何錦標。在普帥麾下，熱刺最接近冠軍的時刻是2014/15球季的英聯盃亞軍，以及上季的英超亞軍。

CFC are still considering alternatives to Dzeko, with Arsenal’s Olivier Giroud the latest to be discussed. He fits Conte’s profile of a target man with PL experience, although whether his club would sanction a move across London remains to be seen.

後備救世 蝎子腳

蠍子腳🦂️有mk了

條死老坑自己拎d 飛機杯刀貢串

有得J好J牙

Hi josan

雲加無講錯喎，d媒體成日質疑佢，但其他隊乜都無都爭前四就吹捧

成日針對爺爺

講無恥 雲加真係天下第一 仲夠膽死話人針你 諗清楚人地屌你手d咩先啦仆街

其實雲爺爺都無開名

雲加講得幾有道理

死廢老

之前有黑b , 禾比，禾仔，holding,柏芝仲想典牙

好撚多fake news抵諉爺爺

快撚手d啦光頭佬
又想拖到31號屌你老母

打緊芒亨了

咁早

晨早流流有黑警捉亂過馬路

好玩嗎 ？ 用家用機屠龍好似怪怪地咁

Arsenal had given serious consideration to a summer tour of the USA but are set to confirm a pre-season tour of the Far East later this year. The venues are to be confirmed, but Singapore is a likely destination. No Emirates Cup this summer due to the stadium expansion. [DM] #AFC

廢青 Me去上班了

尋晚屠到兩點鐘
好眼訓

好想射波屠龍
今晚仲要OT呀屌你老母

抵啦

阿仙奴早幾年仲係班霸 聯賽爭標份子阿 比條廢老搞到咁 依家個個期望降低哂 前四就夠 甚至無前四 唔係倒退退步係乜

睇完d j片都覺得佢踢法岩阿狗

唔想返工牙

份糧包埋

好玩嗎？
聽朝放假先玩

屌你條女呀

辣殺

又互含

當自己係般尼矛夫咪得囉，咁咪冇人理你

又含

屌幾時先再黎香港
想睇多次爺爺

路狗咁早

舊登朝早格劍三子強勢回歸

條女無mon住佢，好似係

比條女含醒左=.=

手足已經改埋名做malcom

好玩

屌你老母

軟飯

燈走左

又關禾老母咩事...

幾時結婚牙

條條女都貼錢俾佢屌

book左酒席了

依家d人好驚自己個女無人要

Olivier Giroud will not move to Borussia Dortmund from Arsenal in January

Olivier Giroud will not be leaving Arsenal for Borussia Dortmund in the January transfer window, according to Sky sources.

Reports had suggested that Giroud could move to Dortmund on loan as part of a potential deal to take Pierre-Emerick Aubameyang to Arsenal.

However it is now understood that, while Dortmund initially raised the prospect of signing Giroud on loan, Arsenal immediately ruled it out.

收嗲啦

法國路清都算低汁

=.=

睇下你所謂既班霸係咩定義
我睇左十幾年阿狗，唔覺得有一個高度去到班霸

好老實，起完個球場果幾年個班費根本係中型班，有前四係要俾credit 雲加

到近幾年買左卡叔，奧燒開始有啲錢但無成績，你可以屌雲加，佢係做得唔夠好，球迷想有個轉變係好正常

佢狗黎

你先系

唔撚想返學

訓醒起身格離轟個辣殺po仲未推爆 係度獻世

你地都係 唔洗爭

咁買唔成了 完

kicker 話有機會 fall off

路狗人生然家

果個係錢問題姐

未起球場前既成績同班費係班霸級數

ho ball

起完球場有錢左，但成績差左了

屌個區區幾m 一野轟落去啦
又唔係搵唔到錢 阿狗一日咁嘅思維
繼續做中遊班啦 最好笑樓上有人話貴支持唔買
我屌你老母 d錢你架
有d咁嘅fans咪岩晒個柒球會囉

而家前場無一個係快既，想打反擊都難
仲要走左兩個，淨係換返一個入黎
點都講唔通啦

其實呢件事正正反映呢幾年大家係咁屌老野出價低
今次CEO主導既轉會手法都係一樣，者係問題既本身唔係雲加，係高層既洗錢方式

係買燒果年開始有錢 其他隊受益轉播費都有錢 冇拉開差距 實際財政上冇進步

佢地真係想場場睇2&b

60M+基佬禾就唔deal了
淨cash俾65M轟落去is ok

其實呢樣野仲關係到奧燒續唔續約
為左個幾m而搞到咁
繼續用返以前個個標準咪一世做中遊

不嬲都話雲加係遮醜布 冇人科水既球會都係呢種玩法

1M1M咁講價

都係果句，睇大家認為咩叫班霸

我覺得皇巴拜呢啲球員自己想仆埋去既，先叫班霸
阿狗係不敗果幾年係有個小高潮，離班霸仲有啲距離既

如果要羊就要賣住烏
咁我情願留住烏了

40m+1

+1蚊買哨牙蘇

基佬只係借走半季，佢都要為世界杯著數下
如果買到靚羊，拿卡同靚羊已經夠打曬聯賽歐霸
無必要為左個後備離開半季而放棄買正選球員

唔是話要轉會咩
只係借半季就俾佢啦

費明奴

本身已經係London住？
你唔係最後30分鐘入都未至於要排隊既

借半季
當比時間多狗搵代替品

消息指係借，不過有無option to buy就唔知了

吊牙，老野貢刀唔deal
人地基佬都要出下場拎狀態架=.=

GIROUD WON’T JOIN DORTMUND

Olivier Giroud will not be leaving Arsenal for Borussia Dortmund in the January transfer window, according to Sky sources.

Reports had suggested that Giroud could move to Dortmund on loan as part of a potential deal to take Pierre-Emerick Aubameyang to Arsenal, but this is thought to no longer be the case.

It is understood that Dortmund initially raised the prospect of signing Giroud on loan as part of the potential Aubameyang deal, but Arsenal immediately ruled it out.

多都唔會想養老人既 頂住當姐

有登雕未呀

屌岩岩矛睇到news
loan g lo俾佢有咩所謂

冇option to buy應該唔會deal，
但問題係多仔跟本開天殺價，
好似拎住個人質不斷提高屬金咁，
無底洞來，比佢撕票啦

牙羊60M-65M ok 啦

我都覺比盡65m，
如果要埋基佬可以躝

65M 快點

依家就係等多毛毛軟化 好似女人街講價

全世界球會都係咁做生意架啦
你一開始人哋開價 65M 果陣直接出就唔會煩
阿狗就 50M 之後幾M 幾M 咁加

咩位置 黎緊會去 仲諗緊去唔去訓練場

睇下多仔幾時頂唔順

個個 source 都話多蒙特 65M euro will deal
阿狗而家個 offer 啱啱過 50M

借6個月合理，基佬又有得出多啲場打wc

不過再遲多仔揾唔到替工，
到時就一拍兩散

埃及仔個ig俾智利人攻陷咗

Borussia Dortmund 'ready to walk away' from Pierre-Emerick Aubameyang talks due to anger at Arsenal tactics

Borussia Dortmund are reportedly prepared to walk away from transfer talks with Arsenal .

The two clubs have been locked in discussions over Pierre-Emerick Aubameyang 's potential move to the Premier League.

But Dortmund are growing increasingly frustrated with Arsenal's tactics.

The Bundesliga club are demanding £60million for the Gabon international, but the Gunners have so far made one bid of £44m.

And according to German publication Kicker, Dortmund are ready to abandon talks.

抵佢地無得踢世界杯

牙羊得我廠一個買家可以盡量壓價

Negotiations between Borussia Dortmund and Arsenal over the transfer of Pierre-Emerick Aubameyang have stalled with a deal now in doubt, according to latest reports from Germany.

According to Kicker, Dortmund have grown "increasingly angry" with Arsenal's approach during negotiations with the two clubs still far apart in agreeing a fee for the Gabon international.

The Gunners have already seen two bids for Aubameyang rejected over the last week. An opening offer worth between €45m and €50m (£39m and £43.5m) with a further €5m to follow in "easily achievable bonuses" was rejected by the club last Saturday [21 January], the German publication report.

Arsenal have made a second offer since, but one that is only marginally bigger than their original bid that is still someway short of the €70m Dortmund are demanding this month.

Those offers have only served to frustrate Dortmund to the extent where Kicker suggest negotiations are now at a point where they could fail completely. With less than a week of the January transfer window left, Arsenal believe their approach will eventually force Dortmund to drop their asking price and cash in on a player who has already agreed personal terms with the Premier League side worth €10m a season.

But Dortmund are prepared to dig their heels in and hold onto the player, adamant they will not be pressured into a deal that falls short of their expectations.

The Bundesliga club are also keen to sign Olivier Giroud on loan until the end of the season as part of the arrangement – for a fee of €1.5m. But Dortmund are prepared to end that interest and retain Aubameyang unless Arsenal change their stance.

夏天要買都唔買佢啦
簽4年約，今年29歲 完約就33歲
都唔知會唔會好快回塘
搏唔過

點解無其他人爭?
夏天果陣又個個搶

狗既民族

埃及仔小家到串禾地智利球玉

埃及子講左咩牙 無ig睇唔到牙

夏天個個搶都冇一個肯比多劏 獅子開大口既selling club

We are not one man team

咁難傾既話我寧願買隻翼同防中
而家走晒D翼, 養和B同MK恩又係攻中黎
轉唔到陣

等睇多狗又財困要賣晒d人

4年半食得屎 靠速度無好好技術 邊踢得長
講真個句如果差唔多錢 我想要馬利斯多d
佢咁值錢只不過市面上無一個高產射手出到

牙羊咪翼囉
防中唔洗諗啦
都可以賣99，唔會有防中了
買到evans都好好

講事實都要屌

我地有張伯斯浩鼎迪布治同白韋拉
中堅夠哂了

多毛毛依家好多cash 都冇入勁人搞到成隊柒

夠小氣 做獌就perfect match

Diamond eye走埋

同意，買唔到未必係壞事，其仲有時間傾多個翼
我贊成要買人，不過係咪奧巴可以大家討論下

有冇人用渣打買股票
點解個圖表剩係睇到兩日?

咁唔差在放埋美洋

睇圖用AASTOCKS,睇股價用渣打/HSBC啦

今日想去渣打開戶口

70M買其他人算啦
多狗

仲有咩人1月買到又即食牙

慘得過圖都睇唔到錢又賺唔到
缺少資訊炒股大忌

巴黎個小盧卡斯

渣打算吧啦
盤都落唔到，炒條春咩

牙羊傾多兩日都唔得
不如去試返malcom啦

我渣打D股多數要黎收息,炒用一通

'I asked them to make a report on match'

Riyad Mahrez and Islam Slimani watched Arsenal win as part of scouting mission, jokes Claude Puel

隻垃圾2007終於識彈下

Dave Ospina: "The dream is still there for me to be number one at Arsenal."

又一球

彈出又彈入

呢個雪人psg 好似都開35m

ozil到最後唔續約就好笑了

渣打係咪冇得SET價位自動買賣?

有咩分別? 點解要用兩間既?
我覺得渣打唔好用
冇手機買賣真係

奧燒真阿

馬列斯

琴日用恒生落盤賣唔出
倒蝕
下次用富途算

有止蝕盤SET牙

渣打唔好架咩 ....

一早話買唔到羊 屌
買到我即刻裸跑成條彌敦道

渣打無得網上抽新股,要打電話落ORDER
有時系統繁忙會死機
我貪佢比其他銀行收得平,用銀行買股長坐感覺安全D

其實渣打麻麻地

普子自己um荷包買
你仆街了

又想走數

銀行之中出名最廢

1.子普100m

射出黎

我覺得差咁個卡拉斯高/達斯拿依類型球員🤔

普子cash多過sperm

射都射咁少

普子有無咩公用股推薦牙

數到自己射左100m

MTR

Leon bailey la diu

達斯拿都唔想黎

想黎
老野唔出價咋

加息周期唔買公用股啦

狗鐵冇得輸

不過起碼80m+

玩portfolio既點都要用D 公用股同reits

夏天好似講過4xm(好似係)

個個都係丁蟹

玻璃心，不了

最少係買1000股？
都要4皮幾

咁撚抵
又後生 又幾勁

ALL IN左內房

唔洗拉下話
唔係後備黎嫁咩?

500

U 股神點同

咁又買得起 thanks

我真係聽佢UP完走去買內房, 執左幾%
而家食麥記好有底氣, 加大我諗都唔洗諗
大家快D黎跟CHING搵食, 有錢齊齊搵

好有米..

後悔冇gun ching神
依家日日執紙皮訓街

收啦你早排先話買macbook pro
閒錢點都唔止呢個數

咁有無邊間推薦
老豆用開花旗 但好似話要坐幾十個係度

耀才/一通果d?

老實講,而家入市都係短炒
諗住長揸等5,6月先入市
5窮6絕係有根據的

U幾疊樓收租, 好過炒炒賣賣

想買air 咋 冰有咁多錢

AS CHING SICK BALL

我都準備走人了, 京京

我自己用緊一通
輝立就可以玩埋暗盤

HSBC最貴最好用
ME用citi bank，隨左抽新股濕鳩D 都唔錯

下次大炒阿用返

狗屋收埋都得少少
ching神一野撚幾球

hsbc每次交易收幾%左右?

MIN. CHARGE $100
好似要1%

0.25%，最少收100

citibank 真心抵，
因為ipo free ,
first3 month free,
no minimum fee(細trade 同細行冇咩分別）

cons:
ipo 提早收數
冇得抽8字頭（妖股不了）

用中銀，上次玩閱文都俾佢抽唔見咗幾舊

內房GOGOGO

我之前問過好似話要50萬貨仔/ 拎黎做出糧戶口先玩得
邊有咁多貨

而家入賭股

50萬貨.....
我連5萬貨都無

去富途all in 50k qq 牛。。。。。

留返D錢過年,不了.......

而家好難入市朝早跌幾百之後又升幾百

自制出糧

點自製出糧

成班股票狗

轉入再轉出

得閒去CITI問下先

定係轉埋佢做出糧戶口
但本身用緊hsbc出糧勁方便
Hsbc股
玩股票又收咁春貴

咪問得咁直接 佢實話唔得
佢出糧戶口既定義係每月有一筆15K以上既數轉入
之後轉走唔會理

我而家得兩個 hsbc 恆生 轉黎轉去方便
Google左d人話創興都唔錯 你地點睇？

文書air都夠做 不過你預用得兩年舊電收皮

Citi果度轉入轉出個個月都要做？

yes
用常設指示固定每個月邊日轉入轉出
唔洗個個做一次

屌你老母格離有個po起左fatboy底 以後冇丁圖睇

好多notes抄

叫呢到啲fatboy比返你丁囉

普狗月入300k 30k算d乜

2007
內地ching

又fat fat

恆生個人戶口有冇得SET每個月自動轉帳?
我見佢好似話商業戶口先有

應該每間銀行都有掛

有

ching

知唔知邊度整?e-banking轉帳個位唔多見

學生囝開citi使唔使15000蚊 戶口得返幾千銀，家陣要一個星期儲1000

你應該開唔到ACCT

羊太貴嘅話寧願買沙夏 點都唔駛60m 又踢到兩邊 有速度有技術仲係英人 前排玩弄我地d後衞 勁到

呢啲係有錢人開…………

學生咪撚炒股啦

@普子

窮撚用中銀

又多個獌狗棄將

獌狗B隊

咁不如買迪屁

學生真係咪玩啦 唔好害屋企人

佢點都好過黑b 最近一兩季着哂火 水晶宮踢到咁可能佢都想走呢

輸撚用HSBC

U

學生跟Ryo蛇 路狗賭下馬算啦
炒股係迷普 鳩乙呢啲有錢人做

you bonus = me entire year

6months bonus = 180K = me 1yr salary

9.8K/month

DLLM

中堅位係要換，但唔想要EVANS，佢都30歲啦，唔值30M

前鋒寧願唔要羊都要留基佬，話哂甘心留隊

買返隻翼補充下，一季走左3隻了

防中連高基連都賣得，冇期望

usd

留基唔要羊等於出年爭六
而家有個入球機器可以買有幾何呀？
平均入球效率咁高唔係成日遇到
就算今年多狗dup哂佢都入到十幾球
唔易搵嫁

USD 9.8K x 6 months = HKD458K.....

唉又要番學

成班人生然家

JPY

iwobi > asshly cole

買唔到羊又無plan b

Assembly

阻住iwobi發展呀

追馬列斯

球迷都想馬列斯黎，但雲加唔想

岩岩先清左隻搞事狗，又買返另一隻返黎

其實羊都係搞事9

剷草只因心愛著 阿腥撈

NA?

reg high table個啲咪仲好

係，但係係為左我雲先搞事

羊係咪收左皮

屌買2007 呢d大野都要set止蝕盤😂😂

大師

羊黎到搞事想走個陣都已經3字頭
怕咩

買左先講啦屌

6000萬買個就三張嘢嘅球員 雲加思維話我知機會不大

最好既消息
翼可以重用返黑b/ nelson

爺爺算無遺策要plan b做乜

睇個款多數買唔到

今鋪似係高層想買，雲加無say no(或者無得say no)

都咁多日啦，唔係仲未知係ceo同個球探去傾買人既下話

laca換 基佬
iwobi換mk
埃及換藍斯
應該係全英超最型嘅line up

一陣又配股喇

好揀悶 要一點先有野做

巧串

死mk係咁

下個月見$19 啦

希望

Dllm所有source都話買羊唔樂觀

sor,無心
btw收嗲啦mk短b

轉個撚頭就簽左啦
入雲我信

我覺得阿狗留返d錢係銀行好d

可能佢都係攞黎引mk黎既棋子

我要買羊等燒續約

險簽名單又多一隻羊

雲加唔借住烏比多仔

mhw終於打到飛雷龍

妹波

埃及仔貢串既
social media係咁放核彈

鬼唔望你部PS4爆炸

what college ar ching?

關我撚事?

D高層真係好撚on9
一兩百萬咁加 屌你老味街市講價咩

Elnery>salah

3 4號巴到嗰間

你買我就陪你玩

街市買咩係一兩百萬咁加

隊長唔方便出聲，d 粗重野等細既黎做

之前睇精華見到個lineup心諗個個chok曬樣

新聞刺針破解球員傳心師：25秒MK笑得太開心俾攝影師叫佢if you could be serious now.根住MK答:Serious? I'll try.跟住都係停唔到笑

食屎狗 我仲上緊堂

短鳩陣間玩唔玩牙

我要7次assembly 上左3次終於

有排都未落堂

#止於偽善

估唔到阿po 都有cu人 以為個個都hku/英國學霸

果班冒牌傳心師
得me傳得岩

我啱先打完土砂龍

阿po間間u都有

埃及仔真係好唔鐘意山狗

大半隊都係

禾i大

豹縮同我都係差一條泥魚龍啫，依隻都幾廢好易打

奧巴美羊今次真係要買到,呢種級數買少見少
當年已經錯過左一個希古恩,結果佢係拿玻里入波入到破晒紀錄
季前一百分走左,冬季仲要同時走左山狗同禾仔,球隊薪酬上限鬆動左,絕對係買人的好機會

又jer 山狗？

琴日埃及仔ig暗串佢自大
成班智利狗去埃及仔ig發癲姐

幾時先可以online 一齊打
想刷毒妖鳥裝

依家已經得啦，不過睇人話飛雷龍裝好啲

點較，幫我打dquest 一齊刷啦

you ivy league me ive u

可惜光頭佬唔係咁諗

OK，我試下點整

炮叔想刷毒怪鳥定飛雷龍

cu咁垃圾真係唔好意思同人講

收到風爺爺plan b係美斯

喺我廠打緊龍

爺爺最後一年將最強險簽十一人化為現實

今次唔買
暑假就唔只要60m先買到個一線球員了

有冇人有山狗vs西布朗
原地插花.gif

雲爺爺：太crazy, 唔買

時移世易 爺爺終於要行最後一步棋：All in

牙羊點

呢個想法太天真了
根本所有人都要聽爺爺話

入左除簽隊替補

真
成日比呢度hku啲傑出校友撚到

終於要打爆埋個豬仔錢罌

雲加肯出50m買拿卡
而家出60m買奧巴美羊一d都唔奇
仲要清左咁多人
一百分 40m
禾仔 25m
鳩鳩連 12m
包皮 10m
喼屎 7m
呢度已經夠買羊再加奧燒人工有突

爺爺谷左咁多年起碼有十億歐元以上

冇同做係兩回事

儲左好多年了

無羊買其他啦屌

起碼而家有晒條件去做先
季初話球隊人數太多,要賣下人先有位再買人
家陣就係再買人的時候了

回購kane同喺險簽隊執返件bale同簡迪
應該入到前4

都唔明雲狗點諗
有拿卡又要入羊
羊仲要咁貴
俾d時間拿卡好過啦
羊黎到又唔知打咩位
中堅防中同翼呢d先係當務之急囉

踢返阿狗成日吹奏嘅442

我寧願入中堅好過

而家連伊雲斯都唔show你
可以買乜人

入番個翼就真，下下由中場做波，點贏冠軍

無追evans 新聞

Arsenal: How much for Aubameyang?
Dortmund: €70M
Arsenal: Negotiable?
BvB: No
Arsenal: €60M?
BvB: I said €70M
Arsenal: €63.9?
BVB: I said it's non-negotiable
Arsenal: €65?
BVB: Are you deaf or what? Get out of my office
Arsenal: but...
BVB: I said get out of my office.

哈～哈～哈～

宮宣味

終於打贏飛雷龍

笑到腸跌

好多人生贏家阿迷

唔想問都要問下
簽左未

小心d啦，年紀唔細嫁喇

美羊空炮了

無防中點踢442
其實中堅真係要買，
有個好中堅個中後場好踢好多
好多場都係中堅派膠先輸

Invite你一齊打一次？打多舖我抖下

炮叔你打到去可以開sos個到，退出就可以一齊

多仔依家要求我廠接收美羊

70m都買仲好笑

70m就唔撚屌啦

唔係得mk呀
點爭4

無其他買家憑咩吊高黎賣

70m 達斯拿好過啦

唔係牙

70m要馬列斯都得啦

埃及仔踢得好係好在兩個標波型中堅 佢可以塞番位而唔係搶波同tackle

躝

無左山狗實上到頭四

有書院真係好 可以識唔少囡

爺爺賴死唔走
但走左燒會唔會唔續

佢係個樣炒車識唔到女，唔關書唔書院事

燒迷雲

我隻羊呢

唔知以為隻羊幾間大球會爭緊

點解其他球隊賣人可以企到咁硬
就算球員講明想走都唔會賤賣
阿狗就永遠蝕住放人

好悶

拿卡打邊
羊打正前有無得諗

我又樣衰又無書院，讀工程得幾個女同學

炒股囉 賺唔小

咁講姐 分分鐘會做 口不對心

Arsenal & Manchester United will both be questioned by UEFA after Alexis Sanchez missed a planned drugs test at London Colney on the day of Alexis’ transfer to Manchester United.

無野好炒,隻隻都升到咁高

嘩屌今日內房又爆升，ching又fatfat

我地廢

之前2007仲未上返配股價,FAT條撚咩

阿奶好波

豹叔carry

I hope the Aubameyang deal is getting delayed just because we're teaching him how to play a Guitar.

10m 20m咁賣人

😎

開咗小隊了，陣間邀你

Gd 開個Wenger forever

There have been differences between Arsenal and Borussia Dortmund on the fee for Aubameyang, which is thought to be about £10m, and BVB chief may now decide to put Arsenal's latest offer to a full board meeting before approving the transfer.

依家唔要個skin好樣衰

唔簽人？

屠龍吧我沒有辦法

爺爺又度縮

雲格說比起想像中更加混亂：「用一個只有4個月合約的山齊士，換來3年半合約的米希達利恩，這是一宗好收購。我希望得到一個忠誠及專心的球員。今個1月比起想像中混亂，希望現在亂局已經完了。」
爺爺又贏

有弦外之音

CEO去傾又賴爺爺

完了
唔簽人了

不過工程揾到錢
Third 都17k起

出盡法寶啦喎

有骨雲

山狗

已經盡左100%力牙

早晨

傲嬌屬性啊
其實心底裏想你溝佢

炮縮食女之談

邊撚個發明星期五返學

係咪簽唔到羊仔啦???
臭燒會唔會咁而唔續約........

三條友去德國shopping乜都買唔到返唻

Agger

吹到買人點勁點勁
俾雲爺爺睇死佢地咩都買唔到

比雲爺爺出手打個電話都搞掂啦

光頭佬搞掂未

0763 針

始終都係需要爺爺全面掌權

AS ching人生爆左機冇挑戰了

說得好

咀GELGEL咁做乜牙

講得好，d廢青講到點勁點勁
做就有心無力

Dortmund want 70£ mil❗️
Aubameyang has agreed personal terms✔️
Giroud won't leave for the Aubameyang deal✔️
Arsenal's representatives planning to bid 60£ million today❗️(Updates to come)
Aubameyang was in the starting 11 for Dortmund✔️
Aubameyang pass sorted✔️
#AFC

大家都是ching神弟子牙

70m on99

姐係玩野姐多仔

照比啦

70m唔加基佬照比 莫拉達都唔只呢個價啦

一見到係光頭佬代爺爺傾就立刻打蛇隨棍上

為左博取爺爺注意

9c9普子人人得而諸之

達仔後生

羊已經唔係我地嘅人

咁大單轉會唔搵爺爺出面is冇肉

光頭佬始終難登大雅之堂

Yes 只要爺爺出手俾壓力多狗就可以登鵰了

爺爺出面50m就done deal la

爺爺出聲 全部跪低

內房日日sing

洗好似依家咁比人hey0

70m 貴左少少wo
後生2，3年就ok姐

迷雲互含

多狗獅子開大口

仲要無打過英超 無保證

阿仙奴需要全面實施雲式治廠

係咪100% 波了🤤

70M ALL IN 700 轉個頭美斯都買到啦 = =

買 Mahrez 好過la

真 仲唔使咁貴

險簽

咁燒b踢邊？

一定簽唔到啦
唔肯課金

其實冇乜用
同MK恩重疊晒
我諗阿狗死命唔加到70M就係覺得個陣已經夠
簽到只係加強, 唔係唔簽唔得

我都係擔心防中同板凳深度
就算有MK恩, 有咩野奧燒MK恩傷, 除左將太子推前之外, 都冇乜人可以代替

山狗咪又係呢個歲數 仲要半年約先35m

所以我見啲人話唔簽都得真係得啖笑
講真借基佬出去再買個美羊都係強化左隊波
唔駛借當然好
但係如果買唔到既真係走寶喇

牛奶 藍斯 渣ga 埃及仔
如果4141 真係唔夠用
仲要牛奶同藍斯都易傷

Can’t agree more

好多片都好笑

O11下年都走 點都要買定replacement

[轉會po抄過黎]
Yannick Ferreira Carrasco could leave Atletico this month

Belgian winger Yannick Ferreira Carrasco will not be prevented by Atletico Madrid from leaving this month if a substantial offer is made, according to RMC.

The former Monaco man has not been receiving regular playing time in Madrid this season, and with this being a World Cup year, Ferreira Carrasco wants to give himself the best chance of forcing his way into Roberto Martinez’s plans for this summer.

Atleti are willing to consider a straight transfer or a loan with obligatory option to buy.

AS Roma are rumoured to be interested in the player, but have yet to make an offer, contrary to other reporting.

係既話快D出手啦

why need him

想要防中多d

寧濫勿缺

Sky Germany: Arsenal 2nd offer for Auba is €60m. The two clubs are playing poker & a quick decision is not expected soon.

Sky reporter Maximilian Bielefeld live from Dortmund said that Auba ‘does not have a good standing anymore, because there are many hostilities towards him.’

Max also reported that the vibes coming from Giroud’s camp are positive as he could imagine himself playing for #BVB but this part of talks won’t start before agreeing a fee for Auba.

Max concluded by saying the two clubs are €10m apart. The clock is ticking.

60m真係俾盡

笑撚到我仆街 morata果條

屌差10m 比佢啦

有無CHING幫手比

炮叔你打芒亨就叫區啦，我啱先熄咗機

全部阿對車都好撚正

1蚊跟

佢打緊喎

屌你地老母
我仲未落堂

我都未放工

啱著佐 不如五點半

覺得羊太貴 ?

得買羊同唔買人揀 , 我理得佢100m

我都無打，短都唔好屌錯人呀 ……

OK，五點半打蠻鄂龍

好笑過阿仙奴

依家對家球員有哂離心，唔走擺明影響隊波
有咁大既優勢，想壓佢價都人之常情，10m講緊差唔多係1億港紙

佢唔放一定大煱d

@CHING @普子
龍昇抽唔抽得過?

屌 係到等緊牙羊黎 fm 先開新save玩
等撚到鳩都臭埋都未黎

小米

細細隻先好炒,GUN

係咪未有時間表?

渣打抽新股好似仲係要打電話

BTW係咪我渣打戶口有錢, 話佢聽我要抽邊隻咁就得?
冇乜特別野要搞?

未試過,你打去同妹妹傾下計

ME不了

1-2手OK, ALL IN不了

吊9佢，R化又唔中

是咪有大陸巨頭加持既先玩得過?

抵

是咪升左100%?
點解呢隻玩得過既? 想學睇

yes 13年我入bitcoin 依家幾千蚊個就唔玩囉

據《獨立報》報導，多蒙特主帥斯托格爾希望俱樂部能夠儘快決定奧巴美揚的去留。

在桑切斯離隊後，阿仙奴一直將奧巴美揚視為其替代者。此前，阿仙奴給出了4400萬英鎊的報價，但被多蒙特拒絕。據悉，多蒙特的心理價位為6000萬英鎊。距轉會視窗關閉還有不到一周的時間，阿仙奴正在努力爭取完成這筆交易。斯托格爾沒有排除奧巴美揚離開的可能。

據《體育圖片報》的消息，奧巴美揚的轉會將會在本周結束前敲定，轉會費用為6000萬--6500萬英鎊，奧巴美揚到阿仙奴以後，薪水將超過2000萬英鎊。

但據《踢球者》報導，阿仙奴過於緩慢的談判進程讓多蒙特非常不滿，不排除交易擱淺的可能。如果奧巴美揚轉會成功，基奧特會以租借的形式加盟多蒙特，租借費為150萬歐元。

斯托格爾說：“我們會儘快想辦法解決這個問題。無論這件事的結果如何，每個人都認為，事情越早解決對球隊越好。”

工程都有分勁同廢
而且通常third入十仔仲好搵過乾收銀
所以以fg人工計top>third>second>first

上次眼仔又唔中，今次R化又唔中
citi 死全家

新股睇氣氛用裝家，呢隻賺硬

羊呢屌你老母

同我踢緊波

莊家係邊個?
一場CHING門師兄弟, 教下路PLS

奧巴美揚到阿仙奴以後，薪水將超過2000萬英鎊。

講緊年薪？咁週薪咪接近400k?

普子同ching都係大john嚟

frd子做BS, main con, 做左5年都差唔多30K了, 岩岩拎電牌

勁

痴線 又升500點

How will Arsenal spend the weekend?

Practicing and preparing.
We have a good opportunity to recover from Chelsea and prepare for Swansea.

On Chelsea result

We are at Wembley.
We have a good opportunity to fight for the trophy.
We had to battle at Stamford Bridge to get a 0-0.
It was a good result against Palace and against Chelsea.

On Mkhitaryan

He is a great footballer.
I will know more about him in 2-3 days as we prepare and find out the best position for him.
It doesn’t look like there will be any problems.

Team news

Giroud should be back but too early for Welbeck.

Sanchez drugs test

There was a lot going on and it was a special day for him.
Negotiations were going on and I think it was a special event to miss the drugs test to be somewhere else.
There is no worry for me that he had any doping problems.
Whose responsibility was it?

On the administration side, it was ours.
On the day, he had not moved so maybe it was down to us.
Usually, we try our best to make our players available and co-ordinate well.
It doesn’t happen a lot. It can be difficult to localise a player at some moments.

yes, 返5日半, 日日勁忙, 落SITE對住D地盤佬屌鬼
佢仲要夜晚讀緊degree

又9c

主要股東

HD畢業, 真係靠博升上去
我地呢D唔係正統大學畢業出黎, 頭幾年都係DUP低頭做做做
捱到咁上下先有D起息

阿狗會出400k既話一早續撚左ozil

即係睇楊受成個朵?

Latest on Aubameyang

I cannot tell you more. We have nothing to announce.
At the moment, we stay where we are.
We keep our players.
We have added Mkhitaryan and lost Sanchez.
Will anything else happen? At the moment, I don’t know.
It is far from close.
It is possible we will recruit someone else but I won’t give you a name.
Wenger confirms Giroud inclusion in deal was never a possibility.

Chelsea interest in Giroud

I want Olivier to stay.
If nobody comes in, nobody goes out.
Maybe one or two young players out on loan but the experienced side of the squad stays.

俾人停半年

On the transfer window ending

I am looking forward to the end of the window.
It is not hard work but it is disturbing.
We don’t complain about it but it is difficult on the mental front.

Will Mkhitaryan play on Tuesday?

I haven’t decided yet.
We will decide on Monday but he is available.

On Mourinho's comments

I don’t know - you should ask him what he means.
There are two great clubs and two clubs have made a good deal.

On comments about club's not winning things

Was it a dig at Spurs?

I just complained that we are always in the hot spot.
I didn’t speak about Tottenham at all or think about them.
It was a general example.
I have worked for 20 years here and respect the press but I don’t accept to be questioned about things I haven’t said.
On Pochettino’s reaction

He has been mislead.
He said I have to focus on Arsenal and he is right.
I have no problem with him or anybody else.

呢隻我無抽喎
可能我對呢個牌子不嬲都無感

On facing clubs at the bottom

It is tougher.
Teams are organised and ready to fight for 90 minutes.
You see more teams with 30 percent possession who win the game.
We see it more and more.

When you don’t win, you are criticised.
It is a good warning for us because Liverpool are a good attacking team.
They are good going forward but they couldn’t break down Swansea.

唔買了

五年先三萬
Engine FG 都2x k喇

雲加講野不能盡信

ME 7年得1萬

USD

日薪一萬可恥

HD畢業得13定14K之嘛
佢都有講過Degree FG起碼18-20K(5年前)

$1ching 月入100K之男

迷普真係狗黎，成日扮貧

hku cs avg 23k 我civil得19k 不過我去考海關算

炮叔我開驚了

人無恥則無敵

依家乜都無了

讀醫先到係永恆

30幾碎，一事無成

厚面皮到

civil我有舊同學做ae com之後又轉左consultant firm
都幾好景咁

海關考到緊係好啦, 38k, 又有宿舍又廿幾% MPF
有兩個FRD做緊

U and 大陸囝

想考

Rich

甘有錢扮窮去考

想做和尚行乞

公程=性價比最高

特首每日醒5舊 fatfat了

考到fat fat牙

老散刀巧牙

Ok me go

大陸囝tran醫科仲巧啦 識個人gbus tran medic

WHY WAS ARSENAL TARGET MAHREZ AT THE EMIRATES? SCOUTING MISSION, SAYS PUEL

The Leicester winger was spotted taking in the Gunners' Carabao Cup clash with Chelsea, but his manager insists there is no transfer angle to be found

Riyad Mahrez’s recent visit to Arsenal has sparked talk of an imminent transfer, but Leicester boss Claude Puel claims the winger was on a scouting mission.

He told reporters when quizzed on the mounting exit gossip: “I asked Riyad to watch the game to make the report. They were scouts.
"There is nothing to say about Riyad, or Slim or any other player. At this date, no moves on the squad, we will see until the end of the month.
“At the end of January I will be happy. Finished about this question.”

我知你講邊個

有矛D 返五日唔洗做又人工高牙

你囉

靠厚面皮

ME果份奴工來
DKLM聽日都要返工

why?返去數bonus d 銀紙?

收到wind開p吊女同事

讀緊書嗰堆係讀緊咩? 我跟唔到你地講緊乜

對手數住銀紙, 下面有OL咸姐姐

三大神科

讀三大其實冇用
一大/uk 才是皇道

有U 一半貢fat fat刀巧巧了

I大世界第一

冇人吹奏乙乙甲了??

1001係食屎狗

出外留學仲好過本地大學啦

1001係型男yaya

1007

1001係迷雲狗